一見三毛即貼維尼圖

試左幾個月，原來班中國狗一見維尼圖就會潛晒

可以share係連燈，tg group,同埋lennon wall